日本終於出手banq果d心口除毒紙牌(Virus shut out)

「首から下げるだけでウイルスを除去」には、根拠がないと判断されました。

東亜産業は、首から下げる空間除菌用品「ウイルスシャットアウト」について、「首から下げるだけで空間のウイルスを除去」「流行性ウイルスからあなたを守ります！」などと、パッケージや自社のホームページなどで除菌効果をうたっていました。消費者庁がその根拠を求めたところ、充分な説明が得られなかったため、景品表示法違反にあたるとして東亜産業に改善などを求める措置命令を出しました。東亜産業は「今後、正当な手続きを踏んで、当社の正当性を明らかにして参りたい」とコメントしています。

你老尾日文新聞你貼返去日本論壇啦

港豬鍾意用電動神主牌

It was decided that there was no basis for "removing the virus just by hanging it from the neck".

Toa Sangyo says about the space sterilization product "Virus Shut Out" that you hang from your neck, "Remove the virus in the space just by hanging it from your neck", "Protect you from epidemic viruses!" The sterilization effect was declared in. When the Consumer Affairs Agency requested the grounds for this, it was unable to obtain sufficient explanation, so it issued a command order for improvement, etc. to Toa Sangyo, as it violated the prize labeling law. Toa Sangyo commented, "I would like to clarify the legitimacy of our company by taking proper steps in the future."

Translate server error

一樣無撚柒用啦

智能識別證

錢已袋， 理得你死

係連登
所有語言都會有翻譯 就連英文都有

但係 永遠 永遠
日文都係唔會有

屌你老母!
唔撚識睇日文啊屌你
呢到香港黎啊.....
...
..
..

我真係唔撚識睇日文啊!